嚴選公司最惡頂同事行為

一路做野一路自言自語話比人知自己做緊乜野，仲要係把死牛男低音聲
迴音好大

病左唔帶口罩，呻完鼻水打完乞嚏唔洗手周圍摸你部電腦，你張枱，你啲文具，你部枱頭電話，你張櫈

去完廁所唔洗手
食飯時間一條友霸住微波爐整九大簋，整豬排，整湯
後面果啲真係多謝佢

剪指甲

自言自語真係好騷擾

越睇佢越唔順眼 可以點令佢知難而退

搭見住你沖埋去都唔禁開門制

令佢被自殺

公司工作環境比較自由 有個同事成日喺你做緊野嘅時候喺你隔離係咁聊你傾計/用電話開聲睇youtube/播歌

煩撚到仆街

懶熟

個個都睇唔順眼 玩針對單單打打 正經嘢又唔做
留晒俾其他同事做
初初入職嗰時以為真係某一兩個人有問題佢同另一個同事先咁對人
後尾發現佢哋逼走完一個又一個 就知係佢兩個有問題

之後上司終於調走咗其中一個 而家留喺度嗰個日日喺度發癲 成日挑釁個上司咁 有病
又越級同個再高級啲嘅上司講話大家好掛住調走咗嗰個同事 其實嗰個人走咗 大家不知幾安樂

以前做果度有個同事成日聽電台
但同事都係有共識聽自己野要帶耳機
除左果個人
但有時耳機戴耐左諗住除落黎比隻耳休息下又聽到d煩膠電台節目

好自私，逼人一齊聽

放靜音屁

唔肯一齊OT幫手做埋d野

之後向你解釋，響屁唔臭

聽鬼故點算

呢啲係職場上一啲小人

佢唔係放靜音屁咩

是非精同玩杯葛